之前話壽終正寢係=撤回，但屌你老味宜家佢話撤回好有可能根本唔撚係會撤回

做下勢吹下水就升成千點，勁撚過呀侵

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

上次唔係俾人屌話唔係立法會主席喺會議開始嘅時候宣佈撤回先叫有效咩

佢鳩up 兩句根本無人知真定假，無成本既